覺唔覺小豬朴燦熙呢類小白臉性癮狗好可憐?

沉迷肉慾, 根本體驗唔到真愛
我女朋友tingting得1.48高60kg, 貼相出嚟連登仔會話狗也不屌, 但係我地細水長流, 嗰種滋味啲晚晚狗仔式model嘅fuckboi點會明

光速屌西正啊

？

樓主賤過狗

利申 叫雞破處

你食屎就最撚知味

人地食鮑魚好可憐

你條女細水長流 可以接好多客

佢地狗仔咪一樣細水長流

好耐冇見呢個名
有啲熟 但諗唔起你係邊個

知你講笑但個心都痛左痛

痛到負評埋我我仲痛

我都系受害者>.<"

我覺得連登仔可憐好多囉，人哋食咁多女，你就只可以圍爐，打飛機，顧影自憐...